食過最好食既糯米雞向邊？

食親都好難食

留名

唐記果隻見得下人，另外香港仔利東街市foodcourt 果間都幾好

岩岩都想講唐記
幾足料 20幾蚊算係咁

添好運👍

海宏 10蚊隻

太興
貴得黎又足料
有馬蹄蓮子叉燒

Ok叮個隻，同ok小食部賣個款一樣，絕對對得住個價17蚊

添好運
但佢其他野真係垃圾

蓮香

7-11

agger

其實想問下巴打 以前既悿好運係點

我近排先第一次去食 已經覺得正到仆街

但已經比人話難食左好多

向邊

點心以前好食有90分，而家料差，包定幾盤等蒸！

有D工廠feel ！

有馬蹄同蓮子好怪
我覺得美心/大家樂都好食
可能細個成日食

之前係咪有篇糯米雞潮文？

太油？

向你老母西

See doctor if u feel sick

喺邊就喺邊啦
向乜撚野 大陸落黎？
仲屌鳩人